正式宣布：香港廣播處已經成為大陸廣電總局

屌你老母梁家榮，份糧都係香港人出俾你，你用份糧嚟引入大陸政治文化？想藉打擊港獨嚟討好中共，想上位？真一稅金小偷

dllm

照播啦港台工會
佢夠膽炒你
我地會支持你

廣播處變廣電總局，多謝梁家榮

大灣區廣播處

奶共狗

合併

賣港賊

梁家榮
李寶安
全是為中共辦事

因為佢地攪到貿易戰打到嚟就